/* 
    TASK 1

    Необходимо создать объект в котором вы опишите самого себя в формате : "свойство: значение"

    Список свойств:

    - Имя(string)

    - Фамилия(string)

    - Возраст(number)

    - Любимые фильмы(array)

    - Есть ли домашние животные(boolean)

*/

/* 
    TASK 2

    Создайте объект. Пускай это будет объект c описанием вашего любимого музыкального исполнителя.

    Внутри объекта опишите этого испольнителя

    (Имя, пол, возраст, рост,список самых популярных песен),

    и создайте внутри объекта метод.

    Этот метод должен выводить в консоль всю информацию об этом артисте.

    Каждое свойство должно выводиться на отдельной строке.

*/

/* 
    TASK 3

    Есть объект:

    const sportsman = {

      Andrew: 'бегун',

      Olga: 'футболист',

      Ivan: 'теннисист',

      Sergey: 'боксер',

      Marina: 'хоккеист'

    };

    Сделайте Ивана фехтовальщиком, не меняя объект руками 
    
*/

/* 
    TASK 4

    Есть объект:

    const colorCollection = {

      mainPage: {

        header: 'blue',

        footer: 'orange'

      },

      contacts: {

        sidebar: 'white',

        section: 'black'

      },

    };

    Выведите цвет header со страницы mainPage, и sidebar со страницы Contacts в консоль 
    
*/

/* 
    TASK 5

    const staff = {

      'Ivan' : 2000,

      'Andrey' : 1440,

      'Marina' : 5187,

      'Oleg' : 3309,

      'Anna' : 2304,

    };

    Дан объект. Напишите функцию, которая принимает объект с набором сотрудников и возвращает имя самого высокооплачиваемого работника.

    Объект может быть разным, функция должна быть универсальна для любого объекта

*/

// Задачи со звездочкой( Опционально ):


/* 
    TASK 6

    const staffWithGender = {

      'Ivan' : {salary: 2000, gender: 'male'},

      'Andrey' : {salary: 1440, gender: 'male'},

      'Marina' : {salary: 5187, gender: 'female'},

      'Oleg' : {salary: 3309, gender: 'male'},

      'Anna' : {salary: 2304, gender: 'female'},

    };

    Необходимо написать МЕТОД , который будет находить женщин

    и в качестве премии прибавит им 10 процентов к зарплате.

    В итоге исходный объект и его свойства должны измениться с учетом премий.

*/




